Yuri Bezmenov三十年前解釋subversion

當subversion完成後進入normalisation
Useful idiots(左膠)最後只會比企係firing squad前面被處決
Yuri Bezmenov 30年前採訪

完整lecture

邊度報名做行刑者